中國客遭猛虎撕咬 目擊者：佢跨圍欄入園逗虎

浙江寧波雅戈爾動物園今日下午2時30分左右，發生老虎咬人事件！有目擊者稱，被咬者為一名遊客，近距離逗老虎時，被其咬入園內。目前工作人員正用炮仗驅趕老虎。從現場圖片可見，被叼入園內的遊客滿臉血，躺在地上，老虎則一直在其身側徘徊不去。據雅戈爾動物園工作人員說，受傷遊客為男性，年齡不詳。目前已送至醫院搶救。

而據一名目擊者稱，事發時虎山內有飼養員在餵老虎，一名男遊客越過隔離欄，跳進虎山近距離逗虎時，被一隻老虎拖咬，其他進食中的老虎見狀，也圍向該名遊客。事發後，動物園工作人員曾用炮仗、水槍、鳴槍等方式驅趕老虎，公安、醫療人員也趕到現場。

截至下午3時許，動物園仍在救援，虎山附近遊覽區依舊有上百名遊客逗留。據遊客稱，虎山與遊客遊覽區之間有一條河相隔，要進入虎山，必須越過河才行。

寧波雅戈爾動物園前身是寧波東錢湖野生動物園，位於東錢湖旅遊度假區內，佔地1,900多畝，院內動物有200多個品種近萬頭動物，是中國水域面積最大的野生動物園。

抵啦

on9 冇藥醫

紫色底褲

...

過年要大紅大紫

自殺都唔好搞到人啦

老虎話：正！！過年！加餸！

唔死得都好野

弱智

又想屈賠錢！！！

點解依D人咁都死唔去

受害者家屬：『動物園冇好好睇住老虎，要賠償醫藥費加精神損失X百萬元。』

抵撚死

目前已送至醫院搶救。

希望救唔返啦

除左抵之外都唔知講咩好

隻老虎都比人射撚死埋

害死隻老虎

幹， 是真老虎！

被老虎屌屎眼

隻老虎一陣又比人射死
明明人地無辜

點解我上次去冇呢啲精彩表演睇

老虎

食到肚痛

咬撚死條支那豚就啱
不過小心毒死呀虎仔

有請小鳳姐

唉隻老虎好可憐

零負評

有目擊者稱，這名男子很可能是為要逃票，從後山爬入動物園，誤闖虎園，最終虎咬。

據說條友81年屬雞
犯正太歲
送雞入虎口
唔信邪都唔得

咬斷頭 真老虎

老虎rip

隻老虎GG了

老虎慘

配服

又死一隻支畜

一定係殺人事件 張相入面見到柯南

又死一隻支那狗

隻老虎好慘

新年流流搞埋啲咁嘅事 希望啲老虎冇事啦

咬撚死佢啊嘛，呢啲傻閪死不足惜

好似俾人啪咗隻啦

老虎好慘

左膠：唔好blame the victim

抵呀

屌你老母 害撚死左隻老虎

死撚左啦

唔想買飛入場，爬錯入老虎區

老虎good job

支那人幾時先唔好再強姦大自然

仆你個街支那人自己死自己事啦
老虎

呢單野簡直on9到爆
有咩理由爬入去撚老虎

隻老虎仲撚慘 無啦啦比人殺撚左

係fb見到呢張圖

清一色正皮

二個字 抵死

睇落係幾好笑，但係笑唔出

死果個點解會係老虎

2017達爾文獎得主

累死隻老虎，正人渣